有冇人根本唔care GME賺唔賺錢

SH見證歷史

We’re gonna beat them in their own game, or die trying to.

This is War

大户仲要搵唔到散户講數，係咪要破產

Melvin 啱啱先bailed out完又再借錢入場
要破產咪成全佢